政府你玩撚完未？出世玩撚到依家

我94出世
細細個唔知咩事回左歸
之後人人都同你講你係中國人
日播夜播進行曲洗腦 我自己都曾經以為係中國人
之後無喇喇小二三推全日制
放學仲要去洗你腦 參加啲課外活動
點撚知都係啲中國乜中國乜 身份認同

可能大家睇到依到會話：屌小小嘢拎出黎講
我同你講 上到中學就真係黎料喇

首先334白老鼠 由中二知道會係第一年334
到中四完 都未有人知發生緊乜 老師又唔知
唉屌 仲要有個新移民教中文 仆街廣東話都未讀得正就教中文

仲有通識 今時今日話要cut 喇 我真係屌你老母
我哋唔知頭唔知路咁讀左成年 仲有啲同學大學去讀通識你依家話cut?

ce 加334 一大班大學生
之後政府點撚大家都記得

係咪要由出世玩撚到我依家先

依家都叫通識 背書ja

以前啱啱有通識課 冇書 教師自編教材

利申：啱啱有通識果年 次次考試都9x分

根本9up課

依個咪問題 你係你學校拎到90分又點 個個老師俾分唔同

有排玩

睇最初幾句已經想叫你你唔好鳩啦
我九三年、讀到小六畢業都係全日制喎

自

我小學 除左一二三之外其他都全日

同樓主同年

97出世表示小一至小五都係半日制
不過樓主講既都有道理

因為當年喺半日轉全日呢件事上面係有過渡期

我93 小一至小六都全日制 ，果時好葡萄半日制

廚房幾大

同感，我中學上中4玩母語教學真係比佢玩死，化學用英文，A.math,物理用中文，問你死未？

玩到你死果日

唔識唔好沖出黎7
本局於一九九三年開始逐步推行小學全日制。

未到你姐 而且你本身半日就唔會搞你, 新入學先會轉全日

比啲大志啦！
玩返佢

係唔岩時間出世

有排玩
高官子女係晒外國, 理撚得你

你冇技術 學識 眼界 早50年投胎係你既能力問題

早出世個班打工拎少少錢買個鋪位, 跟住靠個人眼光, 乜都唔洗做個鋪位就升成千倍

責任唔係樓主度，而係樓主父母
香港地得窮人先要讀DSE